server - 3 pg
jocuri - 2 pg
jucator dll - 2 pg
jucator tcp - 2 pg

comunicare server joc - 2 pg
comunicare server jucator - 2 pg

utilizare dll - 2 pg
utilizare tcp - 2 pg


ce este?;
cum functioneaza?;
cu cine comunica?
cum se utilizeaza?
discutie pe diagrama - ce face fiecare metoda (cu exemple de cod);
probleme aparute;
idei de dezvoltare ulterioara.

